點解冬天 咁多地方都熄冷氣？

即使唔係熄冷氣， 校到超弱 到底係慳電定點？
不論地鐵站 火車 巴士 甚至有啲商場鋪頭 係冬天都校到個冷氣細一細
行暖左個身 去到呢啲地方真係幾辛苦

個個都著哂厚衫，根本就應該開凍啲，真係熱撚到仆街

焗到pk
通風好差

主要係通風換氣問題

是誰偷偷留下負皮